六月去日本旅行係咪衰硬？

朋友要五月後先得閒，原本諗住下次去日本玩山陰山陽
但六月梅月季去日本係咪去邊到都高機率落雨？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你預去5日有3日有雨

上年7月頭山陰山陽10日有五日雨, 加埋關西大雨

六月頭去北海道好好天
不過其實都係講彩數